{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 올레 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要だそうです。 追加人数がいる場合は、1人当たりの追加料金が発生するそうです。 チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00となっています。 退室時間を超えた場合は、追加料金が自動的に課されることがあるそうです。 また、未成年者の場合は直接提携店に確認してから予約を進行しなければならないそうです。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否された場合は、キャンセルまたは払い戻しができないそうです。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参していない場合には入室を拒否することがあり、キャンセルする場合には払い戻しが不可能だそうです。 客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあるそうです。 夜間時間には騒音を通り過ぎたら退室措置が可能なので控えるべきだそうです。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあるそうです。 入室の利用案内はこの程度になっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準となっています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認はどのように行いますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、1人当たりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、予約前に直接提携店に確認をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、入室を拒否される場合があります。その場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあります。身分証明書を持参していない場合、入室を拒否され、キャンセルしても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのような理由で変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間にはどのような措置を取るべきですか？",
            "answer": "夜間時間には騒音を控えるべきです。騒音を通り過ぎたら退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難の場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の利用案内はどの程度ですか？",
            "answer": "入室の利用案内はこの程度になっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 507
    }
}